其實點解要侮辱警察，明明警察都有為香港人做嘢

明明警察都係正當職業，點解要叫人地做狗，我覺得你地好唔尊重黑警囉

狗講緊殺人滅口。

比較完全唔同嘅事，不論嚴重性還是廣泛度都唔同。

引戰膠post開少個，當幫全家積陰德啦

明你老母 根本99%壞人

扮假膠嘅PR標題狗 , 照 block

玩下膠啫